邊個話連登有做開銀行 CS 既巴絲

有無人做開retail cs既
覺得好濕勁
又想去大 bank 晉升 或者轉下客源
留個 tg 交流下
巴絲有無好路數

Retail狗也不屌

巴打做緊 commercial 定 corp

真理，樓主早日脫苦海吧

你又轉左去 commercial ?

揾錢黎講

private bank> corp > retail > sme

講緊rm 級or above

升到rm 又跑到數可以考慮下用10年時間揾成層樓既錢

做唔到rm 就放棄 retail

點解 sme 會衰過 retail

retail班垃圾客 唔死都無用

見住佢地成日問埋啲無聊野
真係想一野車埋去

想問下，boc既 sme ARM vs HSBC assistant business banking manager 點揀好，假設人工差唔多

巴打咩 bg先
人工而家咩 range 到
唔方便可以留個 tg

james6771

搵唔到巴打個 tg喎
可唔可以比 link 我add ?

你好，有問題盡答

做左個零月 已有同感
真係唔知對到佢地幾耐
想轉corp返headquarter 但又唔知點著手

留個 tg 傾傾

巴打做緊邊到

pish

做retail 狗也不屌
利申做緊boc cs
上年fg而加做左9個月 等做夠一年想試下跳下其他bank做coporate

巴打而家有無諗過轉 ?可以留個 tg傾下

Fg corporate有咩位？
Rso果類？？

Retail or corp難唔難入？corp好做啲？

fg 如果唔係 mt/gt program 入 , 我真係 so far 無點聽過

retail 易入好多但相對上你每日要處理街客
corporate 你對住啲大公司, 啲客質素 ,學既野都高幾班